疑似持槍男圖書館看ISIS網頁 警趕至拉人 檢鎅刀港鐵地圖

沙田圓洲角公共圖書館，早上9時許，有市民發現館內一名男子手持手槍物體，大驚報警。警方接報大為緊張，大批警員趕至搜捕，最終於3樓截獲該名男子，於其身上搜出一支仿製手槍、一把鎅刀及一些刀片，於是將他拘捕。
據了解，警方相信有人曾於圖書館的電腦瀏覽極端組織伊斯蘭國(ISIS)的網頁，並檢獲一張手繪港鐵站地圖。案件交由新界南總區重案組跟進，正追查被捕男子的身分及動機。

如果係香港人,洗咩用港鐵地圖

倒轉都識背站名啦

傻人發現案

港鐵地圖 唔一定指港鐵路線圖